消委會正聯同香港大學和科學園等機構 合作研究可自行在家製作的口罩

商界立法會議員林健鋒說，正在本地籌設口罩生產線，現時已訂購首部機器，最快四星期後完成裝配投入生產，預料可每日生產十萬個。

消息說，消委會正聯同香港大學和科學園等機構，合作研究可自行在家製作的口罩。但有傳染病醫生提醒，要留意選用物料及製作過程能否做到消毒的問題。

2019年11月8日早上約8時，22歲的香港科技大學學生周梓樂在伊利沙伯醫院確認離世。

消委會快啲倡議禁淘寶劣質貨。
啲人用到病咗睇醫生又係香港人找數。

CSI 口罩去左邊？

好似話係口部加多塊對折嘅廚房紙/紙巾.咁就可以用多兩次.

五十年代香港人就穿膠花
依家就整口罩

囚友有加窿係鼻位

係屋企上子彈匣,抹槍上油亦係工作嚟. 係死狗身上執有用嘅武器亦係打掃工作

支持 好過乜柒都唔做

消委會收皮啦

但佢無話本地生產係整比香港人用喎